[求電腦大神拯救］ 手提電腦一時開到一時開唔到

如題
Fujitsu 牌子手提電腦
一時開唔到機 啲顯示燈全部著曬但個mon就係唔著
但有時開到機著到mon又可以完全冇事咁
可以一直用所以function都用到 只係太耐唔掂佢佢入sleeping mode 嘅話唔會好似以前咁hi下個board 就會著翻而係唔著
每次用完/好似啱啱講咁佢入左sleeping mode 我係要熄機先然後唔知道比佢休息翻一日半日先再重新開機

想問下有冇大神知道係發生左咩事可以救救小妹
如果要整大約整幾多錢

推